{
    "question": "Sebuah bulatan yang di hitamkan dan di beri tiang namanya not",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Not balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu.  Maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gatau ya maaf ya maaf mohon maaf</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6-penataan-dan-penempatan-karya-yang-dipamerkan-hendaknya-dilaku-273",
            "question": "6. Penataan dan penempatan karya yang dipamerkan hendaknya dilakukan atas dasar pertimbangan    berikut ini, kecuali\r\nA. Jenis\r\nB. Ukuran\r\nC. Warna\r\nD. Pencahayaan ruangan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.pencahayaan ruangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-digunakan-untuk-mengikat-kain-dalam-membuat-batik-jumpu-220",
            "question": "Alat yang digunakan untuk mengikat kain dalam membuat batik jumputan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1 Kelereng, batu, atau uang koin.</p><p>2.ember.</p><p>3.Kompor.</p><p>4.Panci.</p><p>5.Sendok kayu yang digunakan untuk mengaduk.</p><p>6.karet gelang.</p><p></p><p>#JADIKAN JAWABAN TERBAIK YA </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-mancanegara-dibagi-menjadi-tiga-jenis-yaitu-tari-tunggal-t-303",
            "question": "Tari mancanegara dibagi menjadi tiga    jenis, yaitu tari tunggal, tari berpasangan,\r\ndan tari berkelompok berdasarkan...\r\nA. Jumlah Penarinya\r\nB. Konsepnya\r\nC. Jumlah Penontonnya\r\nD. Keunikannya\r\nE. Keindahannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. jumlah penarinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maafklusalah:s</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-yg-bergerak-lurus-dari-arah-kanan-kekiri-disebut-pola-496",
            "question": "Pola lantai yg bergerak lurus dari arah kanan kekiri disebut pola lantai......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Horizontal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pola lantai garis lurus horizontal.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semiga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sbip-kd-34-pilihlah-huruf-a-b-c-atau-d-pada-jawaban-yang-489",
            "question": "SBIP (KD 3.4)    . Pilihlah huruf a, b, c, atau d pada jawaban yang paling benar !\r\n1. Contoh karya seni tiga dimensi adalah\r\na. lukisan cat minyak\r\nc. keramik\r\nb. likisan kaca\r\nd. batik\r\n2.\r\nTeknik mammatik denean marehkan warna melalui cantine tulis lang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>batik</li><li>teknik pasir </li></ol><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jelaskan-tujuan-poster-diberi-unsur-gambar-713",
            "question": "4. Jelaskan tujuan poster diberi unsur gambar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>agar menarik khlayak ramai yang melihatnya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>agar menarik,agar mengetahui apa maksud dari gambar tersebut,contoh tema posternya adalah membuang sampah,maka diberi gambar orng membuang sampah ditempatnya,dan sejenisnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konsep-tari-gawil-adalah-781",
            "question": "Konsep tari gawil adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gawil adalah nama sebuah tarian yang terdapat dalam genre tari Keurseus. Nama tari tersebut diambil dari nama sebuah lagu yang terdapat dalam gamelan Sunda, yaitu lagu Gawil. ... Karakter tarinya lanyap atau lincah, sama dengan karakter tari topeng Pamindo, atau tokoh wayang Dipati Karna dan Samba Purwaganda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kata-kata-yang-ada-pada-sebuah-lagu-disebut-lirik-sedangkan-not-a-989",
            "question": "kata kata yang ada pada sebuah lagu disebut lirik sedangkan not angka yang ada pada sebuah lagu di tuliskan pada?....... lagu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-kritik-karya-seni-bagi-seorang-perupa-berfungsi-untuk-a-mema-409",
            "question": "17. Kritik karya seni bagi seorang perupa berfungsi untuk    A. Memahami karya seni.\r\nB. Meningkatkan wawasan dan pengetahuan terhadap karya seni.\r\nC. Menjembatani persepsi dan apresiasi artistik antara perupa dan penikmatnya.\r\nD. Sebagai referensi bagi perupa untuk membuat karya seni selanjutnya.\r\nE. Mendeteksi kelemahan, mengupas kedalaman, serta membangun kekurangan pada karya seninya.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. mendeteksi kelemahan, mengupas kedalaman, sert membangun kekurangn pada karya seninya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-faktor-faktor-yang-harus-dipenuhi-untuk-mengha-181",
            "question": "Berikut ini adalah faktor-faktor yang harus dipenuhi untuk menghasilkan keahlian yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>berusah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>berusaha</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}